學生會有咩活動可以搞

實際得嚟要吸引到人

自推一下

連儂場 榮光歸香港大合唱 都市論壇

對話會

推

連儂牆已經有

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

破青約會

有個垃圾校長唔撚比

再推

光復香港